唔講以為贏咗決賽

呢句真係好屈 點拆？

再加多句 輸盃仔唔care 屈撚到

其實拆唔到 講到最尾就話你係酸 再問你有冇英超 有嘅話就問你有冇歐聯 都有嘅話就問你歐聯夠唔夠佢多 唯一方法就係撐皇馬

好 撐？

撐得

我一早跟佩雷斯撐皇

唔怪得利皇迷佩哥可以喺波台橫行

林鄭月娥：
主動退回劍橋沃爾森學院名譽院士名銜

贏一場係到串柒柒 阿狗

放心 問完你有冇歐聯
你都收左皮
無之後

佢利迷黎

點睇條傻撚瞓撚到無同我一齊撐利

我模擬埋車vs利同曼vs利嘅場景 傻西銘

佢瞓撚到ON9

佢唔瞓都ON9

問埋你試過係球場累死對方球迷
問埋你捧果隊搞到全英球隊禁歐賽未
仲尾機啦

唔講以為你唔上心
捱夜睇波
又乜又柒

奶我袋底囉

利平常心點都唔會輸

賓兄秒左條尼日利亞狗